# Лабараторная работа

### Цель программы

Программа которая объединяет два одномерных массива в один,
состоящий только из уникальных элементов, входящих в оба массива.

---
**Как пользоваться?**
При запуске программы пользователю следует выбрать кол-во элементов массива,
сами элементы массива, ввод производится поочередно
Затем команда выводит один массив с уникальными элементами
